點解香港人比英國佬統治左咁耐 對性方面仍然相對保守？？

即係性呢樣野
始終成日唔撚敢講
最記得果陣 爽報推出
好多人話咩露骨 低俗
D人開節目講性
已經好似係搏上位非主流咁
露下點拍電影 已經講到大解放
但台灣反而開放咁多

以前唔係咁

台灣開放到每日都有風化案

個個有sp 仲保守

香港人嘅本質都係中國人